啲狗咁驚鏡頭 全世界都裝個鏡頭喺身有冇得諗?

go pro 針孔甚至裝假狗乜都得
裝喺身上當眼處
拍到濫權證據當然好，拍唔到都可以嚇下佢要佢就住就住

佢地最驚既

係記者，英文，同埋投訴

網絡記者都係記者

CCTVB佢地控制咗只能夠干擾
我地就要控制返其他媒體主導權
全民記者係第一步